今晚九點cctvb又播劉支那拯救世界俾香港人睇

有咩拆解方法？